（文宣）唔好等聽日黎明行動啦 今晚10點和你嗌 嗌埋投幾號！

國難當前
用我地既聲音同民意
話比正苦聽我地想要既係乜嘢！

光復香港
時代革命
今晚10點約定大家一齊嗌
香港人，表態！

我地真係冇本錢再分化再射落海啦

推

聽朝一早好去啦！

今晚10點窗邊大叫：
明天去投票！
跟走健制派！
投xx號！

除咗做好自己
聽日重要救走自己爺爺嫲嫲啊
只要做到呢樣野 聽日區選香港人一定會贏